其實封交通算唔算係我地死穴

人地已經控制到黨鐵，
依家巴士都可以停埋你。
走佬方法得翻啲家長車/行路，四圍匿
其實都幾傷
好似上次機場咁，走唔到
第二次機場就少咗咁多人，或多或少都係因為難走
依家個個地方話停就停，都係咁難走

變則通

列舉說明之

係 封站根本令到好多人黎唔到

封細站，咪每次都去尖咀老銅囉
最貴租值既地方
個個星期變死城不知幾正

十八區無定位出黎有無得諗

係 令好多 普通 同放工既 去完街既 市民 返唔到屋企
所以黨鐵 正含家產 賠錢啊屌你老母 用月票唔洗賠呀

比人針住黎打，但成個月同一個套路唔變 唔改善，真係好傻

想睇黑警黨鐵搞鳩有錢佬

去返市區

灣仔銅鑼灣唔算市區？
咪照舊封

其實淨玩港島都夠做
但千祈唔好玩過金鐘
一過左金鐘佢灣仔插一排狗上環一排就好難走

市區行一兩個站快過行公路

前排封中環香港金鐘，封埋巴士